Ejecucion del app

<img src="https://gitlab.com/CarlosPonguillo95/apppaises/-/raw/master/CountriesProject/CountriesProject/app/src/main/res/mipmap-anydpi-v26/fotoEjecucion.jpg" alt="Size Limit logo by Anton Lovchikov" width="400" height="400">  

Dependencias necesarias carView ReciclerView del androidx  y el glide para cargar las imagenes

<img src="https://gitlab.com/CarlosPonguillo95/apppaises/-/raw/master/CountriesProject/CountriesProject/app/src/main/res/mipmap-anydpi-v26/
        dependencias.jpg" alt="Size Limit logo by Anton Lovchikov" width="400" height="400">  


el modelo con el cual voy a trabajar
<img src="https://gitlab.com/CarlosPonguillo95/apppaises/-/raw/master/CountriesProject/CountriesProject/app/src/main/res/mipmap-anydpi-v26/mi%20modelo.jpg" alt="Size Limit logo by Anton Lovchikov" width="400" height="400">  


carga de imagenes con glide en el adaptador
<img src="https://gitlab.com/CarlosPonguillo95/apppaises/-/raw/master/CountriesProject/CountriesProject/app/src/main/res/mipmap-anydpi-v26/adaptador2.jpg" alt="Size Limit logo by Anton Lovchikov" width="400" height="400">  
